嘻 情人節終於又再同老婆見面了

是咁的 ..光陰似箭 ..終於又黎到情人節了..上年情人節見完之後...佢一直都好忙...唔得閒出街...tg 都唔得閒覆...不過佢都一個月抽5分鐘同我傾計架..佢大約都係講sorry 太忙 唔記得覆 瞓了 早抖嗰啲啦 .. 熱戀期過咗就無辦法啦..維繫一段感情都要付出架嘛..而且肯道歉嘅女仔真係少之又少..證明我地嘅關係愈黎愈好...

講翻正題...上個月出雙糧有成2萬幾呀 ..好開心..緊係即刻TG老婆啦.. 佢覆得好快呀..話情人節朝早10點至3點得閒..可以食個早餐同晏..真係開心到飛起呀.. 好事成雙就係依啲囉..

今朝6點起咗身襯衫..襯咗好耐..終於襯咗套岩心水..
鬆身XXL紅色格仔shirt 同balxno 直腳褲 ..依加興oversized 嘛..我163都叫carry 到..有我咁上下高大嘅
巴打都可以試下咁著.. 依加興啲cap ..之前馬會送左頂..
我咪戴埋..成個韓星咁..老婆一定好鐘意..

我地約咗1030係尖沙咀等呀..佢1230到 ..都算幾準時..始終情人節要執靚啲..同我一樣..嘻..佢戴住黑超口罩黎..睇黎佢真係好忙..捱到身子差哂..佢話book 咗半島lunch buffet ..我好驚喜..佢為咗今日準備咁多.. 食得好開心..啲嘢太好食 ..可能因為有佢.. 全程 都係我食嘢..佢就去攞嘢食..到我食完..佢就翻黎..仲叫我快啲去攞食物..好體貼 一啲都唔港女..

我賣左單之後..佢話行個圈.. 返正未買禮物俾佢.. 去叫我跟住佢去左間巴黎咩家 ..話有對鞋好靚叫tri 咩..triangle S 好似係 ..咁我咪送俾佢..差唔多成萬蚊..不過無所謂啦..一年一次..買左之後佢好開心..話下次情人節著依對出街做情侶鞋 ..仲 send 左個淘寶link 俾我 話係情人節禮物..嘻

跟咗我俾左500蚊的士錢佢翻屋企了..好期待下年情人節..
又位巴打繼續努力啊！加油喔

ok thx...

作得太大覺得有d over左

我都感受到你嘅幸福

見證

毒撚好酸啊

巴打連個user name都好幽默，睇黎係難得既人才

好幸福呀

辛苦了

你要努力啊！！

你就好啦

只要有信心 你都可以有女朋友

偽毒 去哂拍拖 睇依個po嘅全部真毒 仲要睇感情台

Sweet到爆

潮乜文..純分享人生有希望
不過見情人節連登無哂人就知全部偽毒

over左
無左果種真心膠既感覺
可以試下含蓄番少少

對唔住囉

改左幾隻字就當原創 on9

做乜啫你 酸酸的 呵翻啦

屌你老母